已經單身左5年，又就快三十，人生仲有咩希望？

你係一條廢柴就點樣燒都係無希望架

私樓？

正正經經，叫返隻雞

我係女

有樓is ok

單身咗29年嘅都仲未

無疾而終

女人叫咩雞

中女

搵個SP滋潤下

我唔想有人送終

Nonono

冇

呢度大把巴打 等住幫你埋單

太毒

我第一個報名

單身左8年都未搵到

照下鏡睇下自己咩level先會三十歲都無拖拍

照到d尿都乾曬

嫌人毒前

自己照下先

照左幾十年

照完 有咩睇法

想整，一係自己一個過世

Ｗｅｌｃｏｍｅ ｔｏ Ｋｏｒｅａ！

寧願整容都唔要毒撚
慘

咁又唔出奇既

我同樓主情況差唔多

都覺得 同 肥婆一齊 不如 自己一個更開心

d性格仲要西 真係頂唔順

過左30就無咩特別感覺

我而家都係靠做運動消耗時間，自己一個lonely d朋友又有拖拍

咁男仔呢方面又好d
得閒出黎約班fd 一齊 跑步行山踢波 去旅行
又唔會覺得悶
有一半fd 都未結婚

女仔 同齡 好多都做左阿媽

巴打，唔好放棄
我之前單身左三年
上年三十歲前搵到女朋友
希望下年可以結婚

加油

Sor，原來樓主係女
不如試下玩app

App有99%都係呃蝦條

你都係無人要架姐 可能無人想呃你

有巴打又唔要，係到叫春，食自己吧

我不怕自己過世，但怕到時冇人幫我辦身後事

其實女仔 響香港 已經叫 easy mode, 我見中學好7 果d女同學 都結左婚， 有d仲好早結

其實睇你心態 , 條件普通 , 心態唔放開d就看似 困難重重

多餘la
得番一個人
人死如燈滅
政府會幫你搞ga la
已經唔重要

其實食安眠藥可否自殺？

男有keep開：你既人生岩岩先開始
女有keep開：有啲細過你既弟弟特別like

男柒：請努力搵錢。。。
女柒：妳要相信世上是有真愛的！

我要你好唔好

平時有咩興趣？

我都報名
細樓主小小應該 比多個選擇你耶

冇圖冇真相

世上冇醜嘅女人 只有懶嘅女人
咁耐冇拖拍
1. 太懶
2. 性格
3. 平時身邊一個男仔都冇

我差不日日去gym 間唔中會去yoga swim 下咁，不過有時會水腫